讀大學讀到好唔開心

借朋友AC
讀緊POLY五寶其中一科
要溫既野 個量真係好多
係U到又冇熟既大同咁制
兩樣野加埋一齊成日又搞到個人好唔開心 其實由YR1已經係咁
成日都想QUIT U 入另一間U

BTW其實我都係搵個地方訴下苦
冇咩事我走翻出去先

我地城大電子工程都未出聲啦
加油啦

浸大仔表示+1
共勉之

有得你讀搵食科重想點

讀乞食科咪又係話冇前途

搵唔到啱傾既人？

處境同樓主差唔多 真係讀得好冇勁 好唔上心 然後好想quit U覺得好囇時間

其實你去到邊間u都會係咁. Quit u無用.
如果兩樣都唔好. 咪揀其中一樣做好咗先.
無謂逼到自己完美

如果有其他認真想做既事，quit U又唔係大問題既
最怕係quit左但又唔知做乜好......反而重唔上唔落

巴打咩科

都幾肯定唔係為咗搵食 已經去咗原本想入果間U到讀 不過呢個世界冇如果既

Yr1果陣悶悶不落 所以冇乜走出中同個圈子去識下啲大同 跟住搞到而家同啲大同只係流於遍面之交

樓主有大學讀
做大學生有咩感覺

Thank you

加油啦

有無諗過好多人大同都係片面之交

就係已經有 仲要做緊 但唔想屋企人唔開心

Marketing

Quit